如果政府聽日立法唔比著鞋出街，你出街會真係唔著鞋定反抗?

咁蒙面法呢?

反抗啦 因為我隻腳好核突

我相信會立即三罷